維園北海道生蠔檔光顧食客表示好食，無異味，冇臭味咪得

踏入年三十，維園年宵的最後1日，場內人潮有增無減，特別是熟食檔，更大收旺場。網傳近天后出口、以簡體字標示賣「北海道生蚝」的攤檔，以膠桶盛載一堆蠔肉，逐隻放上蠔殼，再端至烤爐上燒，有欠衞生。

《蘋果》下午到場，發現檔內有膠桶疑盛載一堆蠔肉，桶內的水呈灰白色，職員則從1個印有簡體字的發泡膠箱內，拿出已放上蠔肉的蠔殼，放上燒烤爐，未見職員將桶蠔放上蠔殼。該檔生蠔賣50元3隻，記者上前詢問生蠔的來源地等，但檔員以負責人不在為由，拒絕受訪。

現場所見，不少市民購買燒生蠔。顧客鮑小姐表示，不知道網上消息，但認為生蠔新鮮，不覺有異味，「見到幾好食，咪買」。被問到會否擔心因生蠔欠衞生而肚瀉，她則指因已吃進肚，不能擔心，又指生蠔應不是來自北海道，「賣咁平應該唔係」。

[size=6][red][b]另一食客何小姐稱，因家人想食燒蠔故光顧，「生蠔都幾好食……冇異味、冇問題」。她也不知網上消息，指現時天氣不太差，

弱智有樣睇

屎水蠔

食慣屎

另一食客何小姐稱，因家人想食燒蠔故光顧，「生蠔都幾好食……冇異味、冇問題」。她也不知網上消息，指現時天氣不太差，這樣擺放也可接受，「冇臭味咪得」。

港豬何其多

為打卡可以去到幾盡？

啲人食開屎咪由鳩佢

生蠔...但煮過

睇副眼鏡就知係文青黎 周末會排返半日時間買喜茶果隻

死蠔臭d定臭西臭d

哩兩日成廿幾度，再加埋太陽曬住，啲蠔咁擺法
即場有部急凍櫃雪住啲蠔，個客要先即時解凍燒畀佢都冇咁嬲

烈日當空三十度都有啊

廿萬少年係呢個年代成功左

成班on9仔

食個D人成個支那人咁樣
緊係覺得好食啦 平時都食開

靚女真係冇腦

睇落好新鮮 連同北海道黎既天然礦水 進落好清澈

與人不熟

邊有咁快肚痾 返到屋企就知味道

條女本身聞開個陣味咪唔覺臭囉

唔知點解會有人買

有異味你死撚咗啦

見到簡體字已經可以行開，加埋桶屎水就知唔掂

唔明點解仲有人去食

最柒係斯斯然接受訪問

成班都唔識貨，鯇魚都生食得啦，生蠔怕乜

《蘋果》下午4時多再到該售賣「北海道生蚝」的檔攤，發現事隔約3個小時，該檔已經停賣生蠔。食環署數名職員亦到檔口了解情況，並以手機拍照作記錄。檔口本來貼著「北海道生蚝」的標誌，「北海道」三字已被紅色貼紙覆蓋。記者曾上前問職員何時才恢復賣生蠔，惟職員稱：「已經賣曬啦」。

鮑小姐

臭鮑

但佢地明顯唔係靚女

飽小姐ok啦

嘩屌

無問題點會收皮

仲未有人call食環？

班友有無食過新鮮蠔

喔屌仲核特過琴日d相

D水應該浸左兩日

唔撚係呀⋯⋯

咁記得食多啲啦

鮑姐

屎唔臭都放得落口

生蠔都食得咁吞精都冇問題啦

港豬

仆街成碗紅豆沙咁

臭雞本身就臭 所以聞到臭味都覺得無乜所謂

平時係咪食開屎

條女留比我

弱智真係無樣睇

50蚊3隻

咁我不如食呢d
/

唔緊要嘅natural selection 既野，係咪先

落咁多調味

我熟食都要新鮮架，只去一田同city’super 呢種地方食入口嘢

港豬錢就係咁易賺

其實生蠔唔係用冰雪住架咩？用水浸住係咩玩法

識食

究竟D蠔係生定熟嫁?屌~~又話燒過,但又叫生蠔,寫文果個有無腦嫁?

記者今日（4日）到涉事攤檔視察，仍看到攤檔放了兩桶蠔肉及少量蠔殼。被問及蠔肉用途時，職員聲稱是用作蚵仔煎，又強調是來自北海道。不過到下午該檔已遮掩了「北海道」三字

咁又係，都係賣番比支那狗食

清一色係港女同支那人幫襯
已經可以close file

同吳小姐有得揮

香港好多蠢閪

食撚死你呀
應該成日去支那食野，食到連衛生意識都差埋
小心食到你腦生蟲呀

弱智港金真係有樣睇
屌你老母,見到殘體字都仲要去食
你估你返撚左上大陸咩
咁樣浸都仲話新鮮?佢地係咪對'新鮮'既定義有誤解呢

D傻閪見到北海道就覺得好食,但係無用腦諗下

所以話香港係劣食天堂，狗屎垃圾都有人幫襯

衛生常識倒退50年

唔一定臭先冇問題 生蠔如果唔新鮮 一樣會痾 即使冇變壞

山埃都無異味 即係可以食

隻臭蠔既智商都仲高過呢隻臭雞

靚女？WHAT???!

睇黎要帶位巴打去驗驗眼先得

眼鏡條八婆話冇計啦，都係咁食落去咖啫，唔臭咪得囉我覺得冇嘢
香港1街都係垃圾食店真係多得依啲食屎狗唔少

北海道生蠔
北海生蠔

見佢寫簡體已經好大機會係假野，仲要睇下個檔主，真唔洗驗都，化學地溝牛油，元素周期表齊曬嘅由屎水重金屬養大嘅蠔

舊屎無臭都食得

食開屎係無辦法改

依條女應該口爆都覺得啲精冇咩味

見到簡體字仲幫襯?
港豬無撚得救

On9

腥港人？
正常見到殘體加個咁柒既poster都一定唔會中伏

其實真係香港人好少會係年宵買野食

就算係咩龍鬚糖都好都唔敢食

話明港豬,豬就乜撚狗屎垃圾都話好味

近呢幾年，d 熟食檔 style 越嚟越蝗

狗改不了吃屎

正臭西，有菌有病毒有樣睇咩？

發大來賣🤮

個四眼妹啲性格邊個溝到佢就嚟要喊三聲

食哂啲重金屬

見到個招牌都唔想買啦

越臭越正，越好食！

應節做豬乜都食

港女閪都係咁既味，邊度臭呀？臭既又有人奶？

佢失敗只係與人不熟，唔係燒蠔唔掂

佢想打北海市打錯北海道者

未思疑未思疑

大陸人幾好人
唔害到自己就得!

見到殘體字仲買？

港女平時食開屎, 無所謂啦

食多d 最怕你唔食

泥水豪

佢想死唔通唔俾佢死咩
食多啲

希望佢食物中毒過年

根本腥港人就係垃圾食開屎既人黎

臭鮑小姐

最尾張圖d色

依d女人既智商真係影衰香港人

啲殼用洗潔精洗完重用。。。

要死唔比人死咩

港女

白衫眼鏡文青妹好正
求IG

Coffee

牌照可能唔可以喺現場將生野煮熟

有銀聯logo，即係之前話要人用雲閃付間垃圾

不如落去街市熟食中心，買隻蠔餅食下好過囉

哇 仲污糟過車房仔洗衫

桶野d色

維園得三大檔熟食, 銅鑼灣果邊一檔, 天后呢邊兩檔.
呢檔係天台果邊。
其實全部三檔都有晒銀聯 sponsor , 掛晒銀聯宣傳牌

第一條女幾正
好想口爆佢迫佢吞
跟住佢接受採訪話已經吞咗落肚不能擔心

理得你 我五舊水買筒返嚟 $50 3隻賣返出去 賺到笑呵呵 香港人冇底線嘅

咁樣執一執 又執返10皮野左右

有已離職食環巴講過
呢種攤個牌只可以將本來熟的野加熱，將生變熟唔得

大熱天，無蓋，d水又長期放係到，你燒到點我都唔食啦

菌同蟲當然燒得死，但毒素係燒唔走架

睇得出點解香港冇救

通常都係女人嘅

仲有十幾檔濕貨乾貨掛住宣傳牌

得我覺得鮑小姐jjable?

性格＞樣

鮑小姐應該係細細個俾人呃左隻

發大財

好撚樣衰呀臭閪

咁多調味 臭你都聞唔到啦

港豬真喺無得救

依啲無腦臭閪要出咗事先識死

你估淨係維園係咁？

食落肚都咁低要求，咁社會公義都唔望佢有咩追求啦

唔死人就得

明知唔係北海道
明知唔乾淨 假殼照食

若被傷害夠

細聲d，你叫人地情何以堪

細個睇真係好撚嘔心

弱智無藥醫

食落喉嚨好c服

冇你咁臭

除左有錢外
懶得煮飯出去食野既港豬大部分都係食開屎

同好呀
成浸淫味

吐沙啫

香港真多弱智人士

唔明點解仲有人會食年宵d野，又貴又垃圾，狗都唔屌

講真, 見到簡體字就算啲野睇落幾好食都即刻食唔落, 感覺上覺得一定係有毒

狂徒移花接木

港女:食唔死咪得

所以話d 港女真係傻閪廢人肉便器黎

推

一早話香港呢班口腔期生物佔大多數。

何小姐： 屎唔臭都好食

無知識既人
先講得出
食落ok就無問題

宜加睇都好嘔心

垃圾港女

啲蠔真係熱到嘔

同班閪女人咁臭

英國得2度我都唔敢放野出黎話冇事

新聞原片
臭閪港女何小姐: 咁咪屙囉做咩啫
為左唔比自己出醜中伏 作一撚大堆理由正當化非法食肆 真係好撚臭閪

講野啲口吻閪撚到，唔知以為檔野佢有份

港女本身已經on9
食得重金屬多仲on9

香港真係on9特別多

原來唔係日本北海道，可能係廣西北海果道 可能個’果‘字細到要用放大鏡至見到呢

好恐怖姐最尾個張

啲on9食開屎

仲話香港同支那有分別

口吻寸過馬頭咕喱
喺廁所過年啦

咁撚樣都食得落

串撚到，人地好心講你知姐

鮑小姐

痴線

有冇人留意到個顧客鮑小姐講野好低B、平時應該係咁俾男性朋友抽水，夜晚俾人隊醉，扑埋第二日都當冇事果o的傻閪

何小姐真係好撚西

公道D講
幾臭既蠔，比班仆街落左咁多調味料，無味都好正常
正如返大陸食麻辣既，都唔會知道D野食幾有問題

越黎越似支那

香港人係咁架啦

賣狗屎垃圾都大賺你吹咩

on9臭西

$50三隻？唔好玩啦⋯咁污糟⋯ 不過就算將真正北海道生蠔放落水桶，都會係咁樣⋯一桶污水

食落喉嚨好舒服

可能再訪問多個會係
"我老公同佢一齊買嗰啲蠔食 我老公冇屙 感謝主"

感覺呢堆八婆平時都係上開支那食垃圾

上哂新聞都唔知
佢地知唔知有非洲豬瘟呢樣野

食物呢個溫度放都無問題？
最小10度以下先叫ok啦
咁屋企唔洗要雪櫃啦
放鞋櫃都ok啦

個桶污糟到呢

50元3隻
真係好容易搵香港人笨

我去東門食都40蚊人仔21隻
雖然都係閪架啦 但起碼唔係全部死蠔
你老味50蚊3隻

做咩姐， 摺.......jpg

應該會留芳百世

香港人真係賤過狗

兩條臭閪傻西，都食唔起貴野架喇，我倒相信實有其他女識食既，低質的人永遠多過高質，因為窮呀

睇見果檔牛雜
搵你去

支那蠔

拿，我就死港女黎既，
但我支持你既講法，
條女實在太on9

果桶野咁黑

女人果然on9啲

條豬闣個樣又柒又串 可能係佢老母長期塞佢食屎 所以冇問題

咁撚熱都無問題？

香港絶對無將來，問題大到咁都話無問題

條港女以為屙完無事。蠔係食海水，支那個海咁污糟大量重金屬，食得多重金屬食物對腎臟同神經都有影響。
美國有個女人本身有傷口，食生蠔同蟹感染弧菌病，21日後死咗。
支那海鮮比我都唔食。d人真係蠢到死，以為寫北海道生蠔真係北海道嚟。
之前去日本三重縣食燒蠔，要起碼燒10分鐘，聽到啪一聲先可以食。

朗豪夜市仲核突啦，班港豬咪又係食唔死，呢啲無野嘅